［突發］一齊換美金抵制柒婆

點解外匯儲備 人民幣永遠停係6000億
唔會交易時上上落落係因為全部都係票據黎
條片都有講 而家金管局無咁多美金
淨係得人民幣票據 如果俾人攻擊聯繫匯率
就會無錢接港元 到時幣值會大跌 息率大升
同時洩露港府比大陸cap水
還掂都要爆 唔好比外國人整爆 大家一齊死
不如一齊換美金 保值之餘又可以表示到抵制
平時唔信大紀元 今次要信下

就算換唔到都要射走中資銀行資產

一早做咗美金定期，息高過港幣，根本就應該轉